# LESSON4

フォームのデータの扱い方

## 問題

* サインアップフォームを作ってください

## 作り方

1. フォームのデータ構造を作ってください
1. データを見た目に反映する処理を作ってください
   1. ラジオ、チェックボックスを、`data`をもとに作るように変えて下さい。ループは`v-for=""`(\*1)で作れます
   1. データを`input`要素にバインドしてください。`:value=""`や`:checked=""`のように、`:`を使ってバインドできます
1. データを更新するメソッドを作ってください
1. メソッドをイベントにバインドしてください

\*1 `v-for=""`

https://jp.vuejs.org/v2/api/#v-for
